有d咩酒樓係黃

老母鐘意食酒樓
有咩酒樓係黃
或者唔係美心集團？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

酒樓好難黃

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

敍福扮黃算唔算
雖然由6月開始扮⋯

酒樓黃既，都比d廢老員工搞到藍啦

無 廢老聖地 個嗰睇東方

點心鋪都有機會，酒樓黃真係好難

酒樓無乜可能係黃

同問
唔係酒樓嘅中餐廳到底有冇黃
老一輩生日一定要食中菜 又要上到枱面 重要非藍
已經搵到2046

酒樓真係。。冇幾間
可能係得前排講野個老闆

bob叔講果間張公館？

和平飯店 敘福樓
同牛角同一集團

極難

半島卦。。

私房菜?